如果wu c fu係lol角色

Q:側展三頭 揮動三頭肌對敵方做成真實傷害
anymore
利申多年冇玩lol

push

聞袋底一定係大技
可以範圍內加隊友攻同補血

比啲掙扎?

pish

健身又健心

禁錮技

成隻sion咁

過離比d爭扎我 谷實d個雞心 嘩 你睇 3日輕左7磅 嘩 跟住我呢個方法做側腹 嘩 再瘦多10磅 條腰即刻出哂

被動：力威健身 健身健心-血量提升時，自動再加一定百分比魔力

Q:袋底推胸-胡師傅會用袋底推胸大法把敵人定身，持續2秒

W:比d掙扎佢-胡師傅會強化一名隊友，加強防禦力

E:力威健身 只操上身- 胡師傅暫時強化自己攻擊力，但速度下降20%

R:5人啞鈴推胸：胡師傅會召喚4個教練，同時攻擊敵人

笑撚左

Wucfu

we think this is fun.

就咁睇wucfu應該係一隻support
所以E技應該改做施加係隊友身上 加攻但減移速
另外R技都應該施加係隊友身上 限時內每下起手攻擊都會有4個教練嘅幻象係身邊幫手斬/射

Nerd硬

好OP
真係等Nerd

被動：俾D掙扎
免疫所有控場效果

q 袋底健身
畜力 發射射線 造成物理傷害 並令敵方英雄陷入恐懼

W 健心健身
增強攻速 跑速 物理攻擊

e 天然健身
投擲健身器材 於一定範圍造成傷害

r 真正健身
向四方展開衝擊波，如擊中英雄，對方7秒內不能發動普攻

我覺得應該係上路坦角，唔係support